Long d究竟點樣捱

女友將要去加拿大留學，有無巴/絲打有經驗可以分享下點樣keep到同女友感情唔會變質

去幾耐

應該四年 去讀大學

無 long d4年 係最後一年分手

各有各玩

巴打加油！我都long d緊

認真通常會㗎？

現階段大家感情點？

巴打加油

睇下 「玩」係指咩先

唔玩過點知其他人岩唔岩

感情狀況都唔錯大家都肯付出

有冇成功案例

你去加國讀書還好 起碼知4年
我果個加國移民

4年
你都係收皮啦

我阿妹同佢條友long d 一年都難keep
你仲要4年

見上網都好多人成功

唔講你女友

淨係講你自己
你兩個月後就未必頂得住空虛寂寞同凍

叫住雞 踏住兩三船咁等
唔係點等?

一齊加油，希望巴打同條女早日團聚

對大家都有信心

岩岩long d 完4年 呢家開心生活中 加油呀巴打

唔係打擊你
Long d都係睇下大家演技架咋
邊個唔想演落去，就可以嗌cut收工

當中有冇鬧過交？平安渡過四年？

愈聽愈灰

咁緊係有鬧交啦
係呀 呢家大家一齊係香港打併番工

真係幸福，佢大約每年返嚟香港幾次？

一有假就番黎 或者我有假飛過去

好swt 會唔會有時飛過去俾個surprise佢

佢會 我唔會 haha

大家都成熟既話就得
一黎㩒得住誘惑
二黎耐得住寂寞
十零歲就long D 果D 唔係太睇好
話哂都花花世界

點解

巴打都long d緊？

正常唔係都十零歲嘅咩

算數罷啦
咪浪費青春

利申：過來人

呢個啱，基本上你拍拖會好似無拍咁
每日keep住聯絡，要有個共同目標同終點，一有時間就飛
Focus多啲喺工作發展同朋友出下街其實無乜野
希望你GF唔係見到洋腸就濕嗰啲
同埋準備打多啲飛機

多謝！希望遲下第日上黎互相分享好消息！

希望樓主同女朋友挨得過
利申：之前longd 已散

好灰

好！

樓主要加油
利申：long d左兩年 手已分 俾人飛

Longd ing 捱左一年 準備2年後過去住
要唔好太介意對方去果邊生活多姿多彩 要自己約多啲朋友分散下
無論幾多朋友都好 你地永遠都係對方第一位 返到黎見面就會好甜好甜

試過同男朋友long d幾個月
我日喊夜喊 佢就生活精彩
日L日同女仔出街 呃我話同仔
Dllm 俾我私底下睇到曬啲合照
宜家都係扮唔知 但好L嬲

講真long d 對方做乜你都唔會知
佢有心呃你 你都吹佢唔脹

利申：未散 遲啲應該要long d一年 籌劃緊去之前點同佢分手

你俾 long dick 屌得多

通常都收皮
當女方孤獨需要你嘅時候都唔喺度，我媽媽會搵第二個

Long d左半年
同男朋友平均每日facetime 4個鐘
聖誕有見過兩星期
仲有2個月我就番香港唔洗再long d

long d 7年就黎完，準備結婚

恭喜巴打 打

過埋去住咁誇張？唔一齊喺香港？